{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 발렌타인애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に設定された費用であり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数がいても宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペット同伴が可能なペンション以外はペットの入室ができません。 ペンションにバーベキューやその他の施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間の違いにより若干の誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合、まず予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約の際、特典として個別バーベキュー設定が可能であり、メゾネットタイプとIPTV/WiFiは提供される施設です。 キッチンと客室は禁煙です。 プールとカラオケ、バーベキュー場があり、ペットと駐車が可能です。 ファミリーの集まりに適したペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際、基準人数に設定された費用であり、追加人数がいる場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約の際に基準人数に設定された費用で予約されますが、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ペンションにバーベキューやその他の施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は正確ですか？",
            "answer": "予約管理は時間の違いにより若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、まず予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約の際、どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約の際、特典として個別バーベキュー設定が可能であり、メゾネットタイプとIPTV/WiFiが提供される施設です。"
        },
        {
            "question": "キッチンと客室はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはプールとカラオケ、バーベキュー場があり、ペットと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような人に向いているペンションですか？",
            "answer": "このペンションはファミリーの集まりに適したペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 509
    }
}